我有證據顯示羅范椒芬免費做黑警慰安婦

個當時人係我大姨個女個朋友個阿哥嘅阿爸啲工友講嘅
因為屋企人關係未能提供證據

我朋友個老豆佢工友個老婆未出世仔都可以做證

我屋企隻狗個fd個主人個姨婆個工人都可以做證

你大姨個女個朋友同佢阿哥唔係同一個阿爸

我親眼見佢同d狗做添！

我表姨係做清潔工，都話見過
開頭以為講笑，原來。。。
估唔到咁老都仲可以。。。

班黑警都幾重口免費都狗也不屌啦
羅范呢個阿嬸咁老都食得落

示意圖

羅范愛的抱抱

愛的鮑鮑

FCed

死撚開啦弱智五毛，圖都唔撚識貼阿？